而家金鍾仲留守既人無尊重過170M人淋雨行去維園

屋企要人

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

好撚嬲 成日話尊重前線 咁我同我老豆淋左四個鍾雨既努力有冇尊重過？

睇直播見到你地嘻嘻哈哈坐係到禁電話 呢啲走左先做唔得咩？

勇武又好，和理非又好，今日辛苦哂！
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

不割蓆 不分化

有冇人/有fd係現場

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

M=/= 萬
M= million
走啦 快啲走啦

係1.7M 呀巴打.......

1億7千萬?

我割就唔係割 但我就要屌鳩金鍾班人 可唔可以唔好咁自私呀？

Sorly 太撚嬲

不割席 不分化

但係求下你哋返屋企好唔好

170W呀

170M
鬼節呀

其實依個禿頭gay佬有冇人有黑歷史？

窮人？好心得1000萬cash咪出嚟獻醜

把口賤到份人涼薄到

屌你唔好再鞭我屍 再鞭就831約出黎隻抽

留守多陣啫 狗影都未見到
留守嘅都有淋幾個鐘雨
而且不少人都個個星期留守過好多戰線
唔好咁嘅語氣指責自己人
互相尊重啦